龍心請出手營救斃少

斃少有難 龍心如果睇到 請盡快相救
你兩個拍住上 得龍心得天下

龍心youtube channel del左
沒得睇佢片了